{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140576?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 호텔 스테이 용인터미널점"
    },
    "text": "当Hotel Stayでは様々な利用案内とサービスを提供しています。 全ての客室ではネットフリックスとウェーブが視聴できるテレビの再視聴が可能で、無料Wi-Fiと携帯電話の充電サービスも提供しています。 食塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン、ゲーミングヘッドセットのフロントも無料でご利用いただけます。 ノーハードシステムとカップルPCが客室内で提供され、便利な使用をサポートします。 バレットパッキンサービスが提供され、駐車場の心配を減らすことができ、各階には電子レンジが設置されています。 軽電鉄松潭台駅と龍仁ターミナルとのアクセスが便利で、その他の利用事項としては高声、放歌、または喧騒な行為によって他のお客様に被害を与えた場合、強制退室措置になる可能性があるという点と、すべての客室が2名1室基準で運営され、アプリ予約時に客室はランダムで割り当てられるという点をご案内します。 未成年者の場合、利用が制限され、確認できない場合には入室を拒否されることがあり、払い戻しもできません。 当日予約は払い戻しが不可能であり、1人1部屋あたり車両は1台のみ可能であり、入室可能な時間以降から駐車が可能です。 チェックイン日の1日前までは手数料なしで全額払い戻しが可能であり、チェックイン日基準で当日キャンセル及びNo-showの場合は全額払い戻しできません。 当Hotel Stayではお客様の良い思い出と幸せな時間を作るために最善を尽くしています。 当ホテルは新型コロナウイルス感染症の期間中、客室料金割引プロモーションを行っており、客室清掃には換気と共に1次清掃チームと2次点検チームを運営しております。 全職員はマスクを着用し、フロントには手指消毒剤を備え、安全で清潔な利用ができるようにします。 清潔な客室状態と温かい寝具類、全客室では最高級ラテックスベッドで最上の休息を提供しています。 予約時間は1時間単位で設定され、早めの入室をご希望の場合はフロントで確認してから入室してください。 全客室は禁煙室で運営されており、喫煙を希望するお客様はホテル内に指定された喫煙エリアをご利用いただけます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルStayではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "Hotel Stayでは、無料Wi-Fiや携帯電話の充電サービスなど、様々な利用案内とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が視聴できますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスとウェーブが視聴できるテレビの再視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できる無料のアイテムは何ですか？",
            "answer": "食塩水、コンタクトケース、ヘアアイロン、ゲーミングヘッドセットが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バレットパッキンサービスが提供され、駐車場の心配を減らすことができます。また、各階には電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの駅へのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "軽電鉄松潭台駅と龍仁ターミナルへのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "退室措置について教えてください。",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為によって他のお客様に被害を与えた場合、強制退室措置になる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室は2名1室基準で運営されており、アプリ予約時に客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の利用は制限され、確認できない場合には入室を拒否されることがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックイン日の1日前までは手数料なしで全額払い戻しが可能です。チェックイン日基準で当日キャンセル及びNo-showの場合は全額払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の対策は行われていますか？",
            "answer": "当ホテルでは客室料金割引プロモーションを行い、換気と共に1次清掃チームと2次点検チームを運営しています。全職員はマスクを着用し、フロントには手指消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さや寝具について教えてください。",
            "answer": "清潔な客室状態と温かい寝具類を提供しており、全客室では最高級ラテックスベッドで最上の休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約時間の設定はありますか？",
            "answer": "予約時間は1時間単位で設定されており、早めの入室をご希望の場合はフロントで確認してから入室してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能なエリアについて教えてください。",
            "answer": "全客室は禁煙室ですが、ホテル内には喫煙エリアが指定されていますので、喫煙を希望するお客様はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 689
    }
}